理大會唔會退返啲學費比關sir？

都幾慘人財兩空

炒一日股都搵返晒

佢捐哂比義士冇錢剩了

？？？？咩事？

十卜關sir

我地child 登仔一定繼續正評你但唔會出黎撐你

同埋「電話轉台」

美領應該係唯一一次

個次全球媒體都封鎖消息
係得連登有報導